日本東京新宿特輯狂放送范冰冰 中國人驚呆了

日本東京新宿街頭近日不斷放送范冰冰逃稅事件新聞。（星島日報）

37歲中國女星范冰冰捲入「陰陽合同」逃稅案震驚全球，因她曾接拍好萊塢電影名氣響亮，連歐美國家的媒體也有報導。多次為主演電影到日本宣傳的范冰冰，在當地曾被封為「美艷女神」，有日媒昨驚曝她可能在12月復出。

據了解，近來日媒高度關注范冰冰受追查神隱一事，曾以長達2分鐘特輯剖析范冰冰逃稅案，報導此案牽連不少藝人，重創中國娛樂事業。誇張的是，日本有關范冰冰特輯報導，連日來被安排在東京新宿街頭巨型電視螢幕播放。由於新宿是中國遊客的旅遊熱點，不少中國人都有看到，看完不禁搖著憤怒離去。

值得關注的是，這幾天被指密謀復出的范冰冰，近期不時在微博現身，還在線上跟粉絲聊天，昨有日媒驚爆，范冰冰將於12月正式復出，顯見日本媒體高度關注她的動向。

[url]

不少中國人都有看到，看完不禁搖著憤怒離去

日網民：見到佢個名即刻硬哂

范冰冰喺國內外知名度都好高，所以唔止歐美傳媒有報道此事，就連日本方面亦非常關注事件。

不過一聽到范冰冰呢個名，班日本網民諗到嘅就同大家關注嘅嘢好唔同啦！因為冰冰嘅日文譯音（ビンビン），讀出嚟係binbin，亦即係「勃起」咁解。

不少中國人都有看到，看完不禁搖著憤怒離去

去邊?去藥妝店瘋狂掃貨?

屌
一陣又話罷去日本
跟住聖誕又會一車車湧去日本

不過一聽到范冰冰呢個名，班日本網民諗到嘅就同大家關注嘅嘢好唔同啦！因為冰冰嘅日文譯音（ビンビン），讀出嚟係binbin，亦即係「勃起」咁解。

又話堅決抗日抵制日本
但係又瘋狂去個邊旅遊狂掃貨

搖著憤怒

日本人真係好賤格啊!
蚛蟈人有骨氣啲, 罷去日本

咁播佢同淫蟲拍果套申縮事件臭閪支那賤蛆又點睇

日本人狂射冰冰

唔明x2，又唔係諷刺支國，只係如實報導

話說點解日本咁重視范冰冰既？

夠淫 想佢收皮招攬佢過日本下海

資源回收

塊閪都比班共狗玩到爛/臭 點去日本下海

初出演

處女

去日本拍40路av

日本人望住新聞都可以意淫，變態

準備邀請佢過去 拍AV

范冰冰 是世界的
日本人都憤怒了

唔知到時用咩藝名？

咱們范爺還是老處呀

冰冰chan

有無人覺得加d日文係畫面 即刻無咗陣大陸味

係咪姐係本土撚係咁share小麗老母vs基哥既心態？

日本人：哇真係睇到硬冰冰呀

要買晒佢，等日本人冇得買

乜佢係日本好紅架咩 點解日本媒體會報導佢

極度憤怒地去買野
嬲what

根本係日本人想聽女主播講淫語

范勃起

元藝能人

我都睇左做日本狂播新宿事件

原來出名係因為咁

binbin 勃起

異曲同工之妙

應該高級個d全部屌過

又罷去日本?

正如日本報導香港仲深入過香港自己

拍啲重口味應該有人要
灌腸 BDSM 老人AV etc

中國大粒星俾共產黨咁樣被失蹤一排然後罰過百億円，報嚟話俾日本人知中國咩料

好似啲日本綜藝節目訪問啲化妝上癮變到on99嘅癲婆

范冰冰係全球新聞嚟
一睇就知平時唔係外媒嘅人

*唔睇外媒

佢地視呢件事係國恥，覺得日本播令佢地玻璃心翻發掛

人獸交 不過佢塊西應該鬆撚到仆街

即刻j下沢井芽衣lo